有無人好憎前女友

當你為她付出一切
而她當你什麼都不是
當你努力工作, 工作至凌晨, 每天都好辛苦
她身體有事, 我還着緊, 好想和她捱過那艱難時間
直至生日那天, 她跟你說分手
她還在那天跟你說已經和 中已和中學相識的男同學出街(一年前他還在就讀中大)

當時不知她還有多少嘢還暪住我
分手後, 番工番到入醫院, 那一刻很無助
情緒好想爆發, 當時每日在喊
我決定辭職, 當時上司只以為我搵到好路數

喺情緒困擾下, 我入醫院護士學校找她, 好想見她
來回屯門都十幾, 二十次
一年半以內, 成個人很亂, 唔想搵工

今天, 我仍然掛住你, 我好想喊, 好想將我失戀的痛恨喊在你身上
只是我已經再找不到你
你已經Block 咗我
呢兩個月, 我找到一份工, 雖然並不是我喜歡, 但做住先
至少養活到自己

7月是你的生日
唔知你生活如何
做護士雖然忙, 但都要 顧自己身體

我已經不懂得去愛一個人
識女仔喺一件 奢侈的事
腦海中仍然掛住你
我走唔到出去 這個圈圈

人哋唔鍾意你就係咁㗎喇
醒下啦

醒下啦 變佐心就好難挽回 不如focus 係自己好過啦

見到打果段野都Feel到好無助
多少都身同感受 其他巴絲講得岩
就算你原地踏步都改變不了

I know that feel bro, 人係自私， 你前女友更加係，唔需要再為佢傷心，係第日當你已move on，你會因諗起佢嘅行為而作嘔